### Телеграмм-бот выполнен в рамках открытого курса "Язык программирования Go" Техносферы ###

__Поиграться можно тут__: [@MSUGoLangGame](https://web.telegram.org/#/im?p=@MSUGoLangGameBot)

__Deployed on__: [Heroku](https://dashboard.heroku.com/apps/msugolangbot)

__Доступные команды:__
 1. _осмотреться_
 2. _взять ключи_ / _взять конспекты_ (должен быть надет рюкзак, они должны быть в комнате)
 3. _одеть рюкзак_ (рюкзак должен быть в комнате)
 4. _применить ключи дверь_ (должен находиться либо в коридоре, либо на улице)
 5. _идти <комната>_, <комната> - локация, куда можно пройти

 После истечения timeout после последнего действия, игрок выкидывается из игры.
 Timeout - 15 минут.
